[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆84 睇我推30個po

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍，火短刀4星

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
點刷首抽？
完左教學，設定支援(選單＞戰友＞支援角色設定)就夠你兩抽

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

建築工匠開幾多個？
建議4個推快遊戲進度

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友支援角色裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

咩係520，又咩係434?
5星2階0突武器，4星3階4突武器(即係滿突4星屬武)

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

新手完咗首抽應該做咩好?
先打主線，如撞正活動舉行期間則活動優先，拎限時既活動獎勵

今日餵乜比隻龍?

咩係24%龍化?
16人團體戰中，主控角色裝備活動加攻護符(通常係3星官方送)，其他3名AI裝備8%龍化護符，配合3名隊友開場時就可以即刻龍化(變龍)，加快通關速度

8%龍化護符又係邊張?
2星版本: [url] [url]
3星版本:
4星版本:

平時做哂日任既體力/毛拎嚟做咩好?
打錢/帝國章

邊度睇到我啲角/龍/符/武器既stat?
Dragalia Lost wiki:

課金買咩包好?
新手必中5星包>$318上限解放組合包>普通金鑽，500金鑽每日充值組合包都係好推薦買

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)，快速進入break狀態

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

真風龍過關推薦要求(待眾幻神補充)
火屬角(HP最少1700，ATK最少2200)
屬建30/30，職建16/16

Useful link：
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:

開po template

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

lm成個po都係hate巴房號

火奶求番號

係咪我disconnect左

carry完hater carry我
我再推多30個post

係

4169508

-2打

雙火短 打兩段break

HATER巴話未刷夠480粒之前
會不停推POST

我又排隊

又係我?

過氣驚 真龍都冇人打

轉左4g都彈

今次係我

留名睇30個POST

好耐冇見

下個POST 113

Hater
live

Hater開打
推post了

昨日先見完

巴打都係火短?

係牛肉po見到

支持

淨係斷線開場已經推唔少

得2200攻尊打唔打得

個po即刻快推咗幾倍

屌

我轉4G打

咩上網黎

2100中東得唔得

斷線post

其實我都開始打得 比人拖住要我幫佢打LOL

冇攻中東佬

大師可唔可帶埋我上分

打住先 反正冇人

飛鼠イサS巴

得返1日

一樣都係會暈既傢伙
等carry啦

所以先排隊

1900火斧join唔join得

推post日

1415084

速度上返你地carry人1分鐘ex嗰陣

光帝超10連有冇人打

打真龍講緊係計戰力定攻

SORRY 太貪心

好似唔夠攻
8964137

攻擊力

試多獲

發覺自己暗弓1技會打中同一目標
但好友暗弓技唔識aim人射哂飛機

之前都唔係咁,一定係cy覺得暗弓T0太勁所以nerf左

無課尊入去睇表演先

真龍有冇缺補

推post神功

玩野

太慢break

唔夠攻

我問題?

Live 緊 hater

睇緊

咁等我練埋建築物 聽日刷火珠

5821928

有團？

Hater 團

1001

8278907

今晚靠佢推

貪刀

笑鳥

以佢既技術 至少推3日

隻火短幾貪刀

等佢仲笑四葉

佢唔係到ok

Hater打緊真龍？

3568679

即刻出現

一入嚟睇就見到1p死左

一睇又re

唔小心A早左

試緊三帶一？

G持

0709435

308 4941

又死

係
應該需要2尊

原來睇人打都幾好睇

神加密

0死呀

今晚會唔會見到石頭人呢

1589598

Hater:睇左咁多日 已經背哂佢啲動作

斷線與死亡

以為P3瓜左

我以為我死左

佢地升下建築應該就夠攻

不如索性3帶1玩下仲爽

啱啱出院 要體諒

你24%龍化啦

Full左？有奶我就抖下算

真
要體諒

笑撚死我呀

講緊真風龍冇死過

hater試下
可能贏到

G持睇成晚

5827998

有冇場

+1

你可以開多隊

中bug唔計ok?

Hater要打到幾時先會贏

四葉bug

我記得我之前比人話100%中bug火短

2240654 真龍

四葉巴將之前嘅怨氣爆返出黎

Hater

下下中

我錯

佢個大技幾時會出?

-2打手

搭緊車join ok？

聽朝

真龍0死
hater 幾死?

開始還擊
留名食花生

大家都係被cygames迫害既火短玩家相煎何太急

邊招?

Ok 都仲差一個打
夠人先開

一堆風嗰招

英文巴 我練埋建築再黎

我抖下先，你哋加油

正常2分尾出 頭先早左因為我地break唔到

辛苦晒

2:10 1:10 10秒誤差值

奶待組

我升下建先.. 劍20後好難升

好好睇

Hater打到3點ok?

每場都有得笑

禁錯

唔夠露比隻尊上50環

有冇多隊打真龍 搞到我都想打了

你幫手?

見到石頭人當唔當佢羸好

四葉應該同hater同場
咁先有得笑

我

星期六日好多補師
我深潛先
星期一放假再戰真龍

求curry

我排緊飛巴條隊

你開

想睇

咩啊 依家插隊

姐係幾多日後?

排hater隊要排到幾時

330 8392
你開台? 想俾佢地笑

開多場3帶1，真龍歡樂夜

跪求2隻大力尊+1神補

真龍2團
330 8392 求補

遙遙無期啦
都係排定飛巴真水龍隊實際d

Me

堅可以3人夠贏？

我入場睇下頂唔頂到一下先

入黎 689 1757

No room

loop 緊 disconnect

-1打手

++

仲有冇第2隊

12點後story巴唔打就可以入場

要開第3隊

開埋台未, 兩個台一齊睇

會唔會太勁
可唔可以CARRY我一場

3火短打到出年

我要未試頂唔頂到第一下 有冇人開場比我試
冇體得毛

8798861

1650啦

求CARRY

1615

好似夠

入隧道 開唔到 訊號好差

等我升到50環佢先

仲有無位

有有位??

真龍歡樂夜

跪求3帶1，2隻大力尊+1神補

岩先同飛巴打用晒體

冇補開多團

仲有冇場

任回架喎

尊可join

無人carry小薯

同飛巴用哂體
係唔係真人體力

冇分別, 而家有尊咪又係打到出年
我想睇你同hater同場

有冇第3隊真龍團

唔夠大力

剩係食40石3次
100石

屌 係咪個個都block咗我

要你入hater場先得

12點搵你OK?

我得2200攻

飛巴
5星屬武+5星火龍都好似唔多夠血

我可以開 你有無翼先

有冇人有體開場比我睇下開場死唔死

升建

2個匕首16
2個火30

建?

我都知無咁多超大力尊，講下姐
btw -1打-1補

有

跟

淨係睇我可以開比你嘅

-1奶

-1打 有無人打

hater贏未

2700尊join ok?

763 7055

街場都好似整係要斧刀補

5894136

你入我出

咁你打

-1打-1補

999 3561

你要入live睇

THANK

手機睇緊

好危喎
未必場場唔死

1600up好似唔死

啱啱冇睇佢幾血, 但剩返好少

睇hater仲刺激過自己打

頂到第一下,但D血好危唔可以連食2招

冇場去打街場算

要1650up

雙排街場

427 8313

?

你仲打唔打

唔啦 要陪女

+++OK?

427 8313
打-1

唔收我

唔知你黎
試場

第一場就卡死左係D風到

392 0532

剛剛換真龍卡 100lv埋
血都喺多90幾，1400血都唔夠.

主要係條龍同建多血

五星屬武 龍 建築

下個PO名 可以叫世界既錯

係世界嘅錯

世界嘅錯

627 0487

009 9549
真龍 有冇巴打打下

係世界嘅錯係世界嘅錯係世界嘅錯係世界嘅錯係世界嘅錯係世界嘅錯係世界嘅錯

You have been disconnected from the host

想過一場真龍,有矛場

有冇興趣carry hater巴

難過火山龍

come on baby

難過條風龍

我唔係尊

你去幫hater先啦
btw火短開場真係無人敢入

玩左咁耐一次龍都未變過

863 9176

算,去打帝超

太貪刀
成日掛多2下

掛住扑多2下

哎呀 大06，
火中級寶珠都好缺

有冇差打手

894 8617

紅十字前你唔可以死

火短唔可以貪
俾人打中好易暈

點關隊友輸出數字

如果你依家係5星
都話可以同你雙排街場
未5星d人肯定見到你即走

懷疑4突真龍果條友係啪石，第二條已經要100金，第三條唔敢諗

我係唔夠血
頂完真空域第2下會死

頂到第一擊放屁
之後冇可能唔夠血

第2-5條同價架
有寫著"還有4個"

點解唔用訓地大法

明明飛鼠巴仲近過我都無事,點解係我中bug

因為d攻擊次序會變到亂七八糟
唔可以用原本個次序記憶去打

我頂完真空域 第2下分散頂果下會死

入

係你唔肯走仲打條龍

948 8303

原來要走
之前睇飛巴台會有人係到打佢

平常事

308 8514

可惜,差小小訓住過

撞到雷狼巴

開埸無人入

屌 新ipad pro玩龍絆成日卡撚住左 咩事

429 0552

我ipad2018無事wo

我都係
等佢fix

點解開頭都會死

中左波

063 7377
試埋今場 唔得就算了

hater巴爭少少咋

好悶 無體無毛

HATER巴用邊隻打

pro太勁 隻game跟唔上

SORRY

未5星

如果過到 佢地可以carry任何人

都係火短

撞哂位

你收工定仲打？

我有幫手打架

同S巴跑位誤會,SOR

係唔係有直播睇

回滿晒毛未清

負責定立最低入場條件

SORRY之前雷太多場

我可入黎打兩場 岩岩升lvl

回滿晒體未清

特登買部pro打真龍 好驚就贏個時卡撚住嬲得制一野扑爆部機

開啦

我可以開12場

帶埋我

開

137 5339

Fulled

我又唔會就贏個陣卡,
只會LOAD入場個陣先卡

Goal!!!!

Waaa

到我未! 我見到hater過咗

hater今次要含幾多次

聽朝真係唔使落地

大師你去練下先
我地兩隻尊真係未夠力可以打到尾

624 4976
求carry

934 2331

有冇巴打帶我

1700攻過

真龍低標: 1700攻血

我大多數都係loading卡 但試過1 2次打打下卡

p巴入

有冇人倍我練兔短?

我解咗hater巴4次暈

sor

但最後都係死

成為絕響

謝啦日巴，story，hater

含多4次無數

繼續等高手帶

OK

有稱號街場見到唔敢NG hater

你carry我就陪你

邊個話1短1尊帶唔到

火短世界第一

四頁巴打左幾耐

d人照NG架
因為最近有唔少伏火法出現
我都俾人NG過

充滿希望

黎料

624 4976 求carry

帶到hater，應該個個都得了

好奇問下姐

直線求屌

聽日仲要帶多hater兩場
問你怕未

其實我升爆隻奶應該真係可以3帶1

但係唔想升啦

我仲低配
carry我未

我都等緊帶

留俾水龍啦

肯睇我開場50%機率仆街既話 我可以

你幾攻幾血

我正常配但係無人入

4頁巴唔好嬲豬plz

聽日幫你同大c

好嬲 滑鼠都爛左隻

得千6血

咁其實有一尊真係可以3帶1，火斧

1個POST搞掂左

30頁都冇

此驚已死

我呢

佢得1700攻，算係冇成本過關

我都1700la

功力弱左好多
已經唔係我識既HATER巴

我2千攻

我用左兩粒金鋼精

2300血1166攻

Hater 有乜感想？

上次火山龍好似勁啲？

大師>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hater

係精神嘅

hater係咪幫你地含緊

火奶？

我以為4頁巴係我好朋友

其實佢想幫你含

hater>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

943 4307

一見到我就走場

Sor 無體無毛
最後紫圈爆死埋，好彩訓住等人curry

最重要頭半個鐘hater玩 斷線

一路loop

打得幾場保留實力

其實今次點解推唔到係因為我係youtube到打number

唔係呀 我地4個打緊

有位 英文打唔打

中東佬

火奶得1044攻40環

證明係世界嘅錯

點解血咁高

想練兔短

45%血龍

4突不死鳥

火短世界第一重練兔？

hater都過到 真係最緊要夠血

唔得啦 攻太小

火短玩到悶悶地

都係火短姐

真

完全冇輸出極限挑戰

我咁會打剩2秒

日巴補佢好多次，最重要有神補

兩隻2700尊+1奶應該可以有個訓住過

唔明火主有咩資格NG我

抽極都唔中不死鳥 得一隻
依家得1900血 升夠16訓練場同火屬建去唔去到2100血

佢2700攻?

實得

我地咁都過到

有睇live 超勁

難

點跟

中bug條龍真係變弱智

街場好撚多火斧

係咁fing手

無體了 換人開

台灣NO.1

係，佢最後1分鐘死反而幫咗我地

同網上瘋傳一樣
不過連登冇份

街場整係要刀斧補

0815045

我前幾個post狂係到吹捧火斧 唔知有冇人練呢

冇睇連登仔打係佢地問題

寶寶

fing左2分鐘

見到你開房 兔短

好似見到hater

依家用真龍稱號先

希望佢其他真龍出多d玩法
唔好一味打同補

我打火迎wo

有料之人

好多人都係用輸出硬剪 一唔夠輸出就唔識打

1分鐘姐

淨係識3尊鳩斬

d街場多左斧唔緊要
但好多量產型便宜貨色
平均2000攻

睇jojo開心下

留龍到後期開兩次

or

break 兩次都好少人知

入完場又唔ready

仲有冇真龍團

3002左

Goblin slayer

呢下無回到血?

3d好柒不了

故事內容

係 成班拎住把434係到做乜撚

所以我實ng火斧

想喊

暴力補師

梳

用434係咁,無計架

其實搭兩尊都打到2分鐘,434輸出都OK架

此game已死 棄了

支持 hater都打得贏真龍

請陪同寶寶打真龍

join

join OK?

帽事既

無意義了

你地當我係咩

兩次都係呢個位回唔切

戰力單位?

寶寶15號會上5星戰勝龜來

香港人です

定係bug 好似次次都死2個

邊個負皮

正皮推

應該會係風/暗是但一隻掛,剩係缺呢2隻屬

STOP BULLYING

期待下隻真龍

1582644

到時又可以會作破真龍

期待

えっ……

8062937

都係時候出第7章同出多幾個BOSS關啦
再咁拖落去就無曬人玩
其實唔計真龍,隻GAME D關真係少得可憐
黏著度完全係靠D素材出得極少,要你同一關打幾百場黎維持住
再唔加多D關黎玩真係唔掂

如果淘寶初始，應該要邊幾隻？

我hard都未打完 打唔贏

忍手無打hard 淨係打真龍消體

點解次次都會死

真龍8981415 -3打

多謝3位巴打

2尊1斧同3尊差唔多

thanks

Gtr 英文名

走巴尾刀好準

場場開頭都好順
係第2次鎖之後

日文巴係街場

叉住電玩好lag 我重開先

3475077

2761031

hang?

仲有冇人carry 我

@4頁

0283824

佢瞓左啦

五星屬武整邊把先 法仗定短劍

7942724

刷3場風帝訓
892 1955

今日搞乜

我都唔知點解 次次第2次鎖會死

7375831 差少少

唔好咁快出新真龍啦,宜家e隻仲係0突呀

斧其實都幾勁

終於 沖個涼先

咁我都抖下先
thanks all

Thanks all

多謝大家 好少打都最後 唔識開龍

Thanks GTR巴今日開場

唔瞓就再幫我打

有排都唔訓

我地頭先打左幾耐

岩岩好兩個鐘

風帝超5連 364 8095

尊 莉莉 風法 水劍 加同屬攻龍

識買一定買兩角+3條同屬40%龍
一開波課198+318直接4突

318係邊個包

咁耐都推唔到1個po

就係唔明點解你地可以有60%龍咁勁

金剛石除左課果粒
其他儲儲埋埋都係1粒

仲爭2突點攪
抽又無可能必中

金剛石有2粒可以課 加埋親密度果粒有3粒。

點解我淨係買到一個龍族試練包有
另外係邊到有？

見到喇
318

咁姐係仲爭1隻狗女
抽唔抽好呢
定等其他方法

好快就12月可以再課

活動聽日完
(DLLM點解條活動龍唔係30%攻)

琴晚搏左，40抽兩隻狗女，岩岩好4突到

會唔會太好彩

Hater點知我瞓左嘅

我點會唔知

幾時有新活動消息呀

滿突左狗女,到底兩隻阿尼點處置

今晚幫我打?

應該得

訓醒未爆PO
以為嬴左

係贏左喎

程巴表示震驚

過左真龍好開心

玩J仔慶祝

NIDY-2D D圖好好丁

食個風味m記慶祝

我仲有排先可以join大家
無人carry我

Hater都得 有邊個會唔得啊

1500血1800攻now
應該努力多1星期先
真龍卡就出世
我睇睇攪晒其他野
最終差幾多

起有恥你

要1700血

出卡升滿左就夠血入場啦
武就升埋530好D..

得啦 hater1700攻都過到

我433打

尋日hater比人carry
聽講今朝好似落唔到床

4頁中出左佢幾多次

佢都冇份

開錢關比我用毛打啦...差60萬喊出黎
打完上533

有心就
可以中出

carry埋我光槍ok?

程巴用咩角打

我都打左4分鐘架

Hater 龍絆公廁

中東劍神

我都想跟

琴日同安巴呼喚你幾次

我一陣開

整左把風魔杖533先發現招技垃圾到爆炸
就黎想拆Q左佢做比火法算

加埋光補同光斧
再加埋尊打石頭人
光槍可能都頂到4分鐘

回血打水帝幾好用

回3XX DKLM

回血技
都唔係既
都岩風法用

滿血加技傷
有少唔小心扣左血即刻回返
其實又合理

用處係有既 雖然好有限
但另一個最核心問題係打成年先儲到放一次ON99

回幾多血?

回血 金身wor
點會無用

一向武技都係有排先放到1次
都係想要攻擊力啫

同埋威

BTW....533........定530?

琴晚睇唔到 第陣開錢關？

尤其係回血系武技
其他都儲得ok快

5分鐘
You and me

食緊早餐 準備上返去開場

慘
咁係咪應該升返434?

龍進化開二技就正

打真龍4人最廢果場開場就最正
未死果陣照打
死完開bug仲易打左

作為一隻手機GAME
終有一日會有新武器,
第2種5星屬武
甚至6星
新龍會有2個技

瞓到醒，係精神既

飛巴 骨摩零

尊係咪有1600血有真龍卡
第1下就唔會死？

533

36X

help

去食個茶餐先

你咁早既

1650safe

咁早搞乜

打真龍

大師都未打

好
有目標就得

求幻神們carry我

我12月1會買埋粒金剛石比狗女變60%

但夠1650血可唔可以照比我試試玩

頂唔到第一下試啲咩

返工 呀

火法有咩要求？除左同場要火斧？

佢唔係到 so me first

其他人都未醒

你開場做1p就易好多架啦

我話夠1650血後試下
應該下星期就得
唔洗到12月

先記好條龍啲技

可以呀
衝埋張真龍卡先

我記得晒

講到hater記好咁

日巴:我解左hater4次暈

咁你上埋534了
做人做到底

記得唔代表避到

有無真龍場 ？

3669009 刷錢13場

085 4829

係咪要繼續升建 有得入場試未 換左真龍卡升滿左

入場炸唔死可以等幻神curry

反正拆533同534都同樣係要450萬

等我一陣.比多次CODE...要打卡

全巴

0659173

723 8999

等陣空身入睇下食唔食到屁先 想試下先 廢事害人
片就睇得多

空裝點頂到
btw淨係想頂第一下有個表好似幾準(之後過唔過到就另計

我出廁所先 返房等陣再開

咩龍？

係唔係帶我

開大 嘿

414 1540
@程巴 英文巴

朝早去一去 精神

有冇高手帶我

-1 巴打刷錢 7場

Hater搵到個火補我倍你一齊打

40環要唔要

真龍招十字追蹤點避？
一野秒

程巴仲打唔打

打

一唔一齊 想練避技

350 2924

一齊 想練

大師你要練下先
好似未試過捱到石頭人

建議你睇下幻神D片

屌一返到工司成頭煙激到

街場唔要我
依到搵唔到人練

開個新手埸比我玩下

大師開房一齊練

新手真龍房
411-8574

搞埋建築先,唔記得整

137-2096

諗返起以前公司 我一放完假返去就要跟返D野 班撚樣全部都唔撚柒洗做

4突龍王

-1位巴打
有冇人一齊練

刷多場錢就黎

-1 打手

armor....激到死

回唔夠血

奶唔起

冇露升

2948328
@英巴 @全巴

日日係到玩電話 恃住係老細親戚就大支野
真係你做撚埋我個份

935-0295
有冇神奶陪練

你唔課金點做奶

得萬幾露升唔到上第5層

課

3星角得百幾露咋大佬

用數量取勝

笑what

我都想有咁多銀彈

有冇多隻奶
我都想打

有冇神奶得閒帶新手練下

我一個星期去頂一兩日,要跟足五至六日積埋D垃圾

全巴打住先

隻隻街場火斧都係咁
434 40%攻 我屌你老母

我戒左返工3個月 出年先再搵工

我40% 523ok?

一晚就上左屬武

530先係屬武

我開你打

跟ROSTER同REPORT

1493790

我ON9左

做邊行

434 530其實咩代號黎

等陣再打 我清埋D每日箱

有無真龍

新手問題

冇奶

求carry

想BLOCK但係大C,,,B害佢先

冇練習場真手火短點跟

Hater奶？

龕位

我過左啦

cap圖

no
就係冇奶

睇住片記住技先

點入行

有冇隻補得既奶curry我地

24%火鳥自己補

當年好似係勞工處有請人

又中BUG

開左3個字場都開唔到

想去街場練下
開唔到波

大師係4千戰火短?

YES

有冇補師幫下大師

早知升補算

or升火斧都打到街場

有補既可以試下用bug打

成日話bug到底係咩bug
要點先唔中
利申冇打過

講起就嬲
街場一堆2000攻都無既火斧

多謝台灣人吧

434 40% 1700攻都見過

遲啲改名叫比火短先死要死全家算

1700here

個個都混吉想人地CARRY

試過比1700攻NG返轉頭

佢想講自己廢
所以你要勁, 但你唔夠勁

街場有個叫鷹哥好麻煩
3千戰入黎準備

解說得好清晰

我開場半粒鍾佢走走入入係埋20分鍾係到
我就快改名叫鷹哥死撚開

瘋狂NG佢

睇同玩唔一樣

手都軟啦

之前hater話睇到識背
尋日

都話識背同打上手唔感覺

過左海就係神仙

大師缺唔缺打手練習

收聲啦

缺啊,但係冇補先係缺憾

何謂混吉斧
見到有人用依個能力徝有人過 就當做基配睇
低能力俾人carry過個d 掛著個稱號真係拉低哂野團水平

識拉龍頭可唔可以放寬少少

打多場水帝再跟機

宜家有混吉火短 @hater

其實低戰點解會走去野團
明明係等carry

我冇去野團打喎

冇人CARRY
唯有去街場混吉

我立即屌你老母！！！！！！

低配過左既 唔知自己係俾人carry
照學低配既 就以為自己夠做 點會係等carry呢

火短

NG返佢 等佢自己退房

火短>all

真係好多人打風龍
可惜我無火補, 無不死鳥, 無尊

係耐力嘅考驗

3火斧1奶 可唔可以打到完場

唔玩火短
要玩我一定玩咗火短首抽帳

同風龍一齊企到完場

做乜春多左咁多火法火斧

多謝巴哈

睇真啲得你有稱號都比人ng

寶寶表示打左2日已經唔會點死

我打左1個半鐘都冇

整係打左幾場未識打

you係比人carry

斧個ex係打穏d
一隻夠 多多都唔要
但野團吹一個直風死既量產型火斧太多

睇黎下個post名要改火補世界第一

聽日我地又要打3箱了

係時候吹下火補

用送果隻兔短+活動龍都夠做

不過你要全滿建+533

頂左有咩好吹

雷左場街場

火短太高技術了

係要講到冇火補會世界末日

NG

火補火斧一齊吹

去到尾最缺既真係火補

笑死
d台仔真係好弱智

依家真風房沒火補的確係世界末日
你又沒理由期待四千血光補走入黎

有尊要推到低配其實都好撚難

尊低配要幾血幾攻

黎緊係風補既世界

1700血 2200攻up
之前講既

呢個都唔算低配 算係基本

滿建既話應該唔難

2600

啲職建真係

無四突龍上唔到

火斧而家431,正常43460龍有幾多血攻

下個月頭就有

升到一級100風銀就成日卡左係度

1650左右血 2200攻左右

434 雙火建30 斧建16
1745/2274

血應該會多啲 我2突龍都有1690血

又要刷多100火銀章
點解冇玉鋼課

1735/2245 now

張圖無4星武 好似係

自己計啦

有冇火補得閒

個個都要火補
我係咪應該刷返個首抽帳?

幫我問埋有沒火斧

點解街場咁多中東佬嘅

火補要滿突火鳥

個個都想做劍神

因為升左中東佬中伏, 又想人CARRY

ok
遲啲我有幾大吹到幾大
等多啲巴打玩

想被carry

四葉巴係咪應該去kekeke搵場易d?

劍神只得一個

係振奮人心時消息
至少我唔洗一定要整把5星比尊
d錢留返比風法

大大隻字寫住5000幾戰力, 火短帶打

有 不過好少場

改名火斧沒二千二傷去死

試過野團見到2600攻中東佬
見佢咁可憐沒稱號咪同佢打場
開場中三叉死

呢條友我記得得1900攻

中東佬真係好伏 招1技要疊2技先痛 仲要疊5下

1700血 1900攻

8914908

入場等carry得唔得

仲要廢左一個被動
無防暈, 仲慘過火短

2229170

幾高攻都冇用 都係要比人ng
屌你老母

有補未 冇人陪練點用火短打

出左街買野食

排隊

4頁巴改名二千6攻n你媽

想打，但北上左

尋歡?

落返嚟ok?
差你奶

變唔切龍 sor

Hater幾時1700攻連稱號入場拉低下火短需求配置
四葉包就唔駛俾人ng咁多次

利用火斧效應

唔好排我

4863967再嚟

第3次鎖 被鎖果個最好變龍去頂

想過真龍

你係咪上左5星?

2600攻都比人ng喎

入場先一個呵
然後あのさぁ⋯連發兩次
再一個NG之後離場
王者風範

點解會死左 都有成1000血

寶寶用斧都輕鬆過,根本係技術既問題

DLLM,D露難拎到
唔重課想覺多2隻上5星都係唔可能既事

有冇真龍團

求寶寶carry

係咪中bug

火鳥啊 出黎未

3208957

安仔用咩打真龍

試下第2次鎖完果下變龍回滿?

仲有冇位？

冇我陣間問多次

買每月鑰匙包 突張垃圾五星符就多三千露

carry ok?

想將所有mana換哂錢

如果真係要露咁都算用少左錢

咪火補囉 但得一隻火鳥 整齊啲野都冇用

首先要curry到

有冇多隻補1帶3

死線戰士仲差300銅600銀300金

火補世界第一

我讓返個位比其他巴打 troll左幾場
SOR大佬們

唔夠傷定點

好 8727997

我入去打幾場ok?

頂我位 唔該晒

今日刷足一日應該得
不過主要刷金姐
3場ex就300啦

第2次鎖 紫圈就死 但係血有1009

立即死左...

唔知係咪bug 通常變龍頂/不死鳥拉血先唔死

8600830